ultra boost 全白 真係好成功 完全係00後制服黎

果日行過旺角已經數唔到有幾多對ub全白
多數都係一班00後男仔 清一色ub3.0全白

除左全白公廁之外 adidas真係好成功
引到咁多後生仔買對千幾蚊既鞋
想當年黑色cons 先得二百幾

Uncaged好撚靚

ub=窮撚yeezy

咪同當年nike air一樣公廁

事實

已經對全白審美疲勞了
依家好欣賞d唔係著全白/全黑都襯得靚既人

污糟左點算

全部復製人咁好鬼誇張

有幾多全黑真係有留意自己每件ITEM既黑色程度?
全黑係一門學問黎
STREET WEAR只係其中一種
唔好比個類風格限制左你對全黑既襯法既想像

咁都係 頭先我打全黑都有d想del番
全黑真係都難襯

無計 周圍都淨係賣黑白灰 其他乜色都無

反而想搵返之前對黃色ub 真係好靚

d配色都係癲癲地 唔知係咪歐美果邊鍾意
同埋通常女裝先有靚色

女仔真係好屈機 女裝又平d 普男裝又得 著又好睇過男仔 由其全白
好似對全白nike假牙鞋 見過咁多過人著 幾靚仔都好 都係覺得怪怪地 女仔著就當堂fit哂

同埋我想講佢d全白都唔係全白黎

好似呢對咁先係
其實係咪特登玩野 等之後再出真。全白 真真。全白引人買

垃圾鞋

女仔都要睇造型 有D女仔都襯到好怪

著緊紅色ub表示都唔差

3.0全白4代之中最7

識鞋嘅都知ultraboost個底太軟,著壞腳

唔知對家epic react取唔取代到

其實純白色無咁靚，反而喺1.0黃黃地咁仲靚

所以我prefer Dr.Kong

點先算唔會著壞腳？
著Dr. Kong , Birkenstock 健康鞋就唔壞腳？
求舒服UB一定走唔甩

話事話點解佢地會有成千幾蚊買鞋
果時見到一班00後男仔14 15歲
明顯著ub既特登有自信講野都大聲d
著roshe既就薯仔咁好慘

因為佢地無錢去訂靴著姐

見親著3.0 都會笑鳩佢
好明顯係想潮但又買唔起1.0同2.0 既傻仔
3.0 柒到之前700 蚊一對

00後著triple s 仲著ub

D細路買對千幾既鞋返學
我以前第一對似樣既鞋係k-swiss
買$500左右
用老母錢買都牙咁痛啦

近年窮到冇錢追新波鞋, 仲係著緊10年前買嘅redwing

用錢買對垃圾膠鞋都敢拎出嚟講

而家d靚仔咁鬼有錢既

就算咁幸福有零用錢買
都唔敢同老母講用成千幾蚊買啦
實比佢打到仆街

Lm

嘩 屌 岩先見到兩個師妹著全白nmd 同 ub uncaged 上pe堂 真係癲 當年最多都係著兩條間藍色炸

想問對uncaged d膠位(唔係發泡膠)著到黃曬，可以點處理

兩條間藍色
超級白飯魚

正 整污穢又唔會肉痛
屌 正常全白著出街污穢左少少都肉赤啦 仲要上pe堂 證明依家千幾蚊佢地黎講真係唔係d乜

Hypebeast uncaged 先好睇
其他不了

樓主 知唔知咩叫sns呀？

千幾蚊買就屌冇幾學人買貴野
買平就屌買唔起先要買平

知又點 買左好貴啊？out左啦喎

呢對真係好睇到扯旗

Sns 1.0?

個款好核突

ub hypebeast?

我着完放埋啦喎 咁我覺得價錢我接受到既
你想買冇錢買？

咁你唔好買野啦，所有野都有out既一日

uncaged 唔夠ub 靚

我買yeezy算

買過 至從一街都係之後就冇再著了

唔想買

太軟，行得耐反而仲攰

NB>UB

Ub個底幾舒服呀 如果多人著就唔著 建議你唔著鞋出街 返工西裝離遠望套套都差唔多 鞋唔係黑就啡 同樣建議呢班咩都反嘅人一於自己噴對綠色或者紅色嘅皮鞋 咁就夠別樹一格

ACG 風摟

佢地係着緊真貨

3.0完全垃圾

屌你邊代先

3.0 4.0 真係公廁

真係鍾意鞋既白色 ub梗係買2.0 / j&D/1.0

樓主係咪果啲識少少野就葡萄人既窮毒撚

仲有樓上話周街都係sns我就唔係好信啦

1.0 solar yellow ?

買鞋買到話 out 真係好撚老套
Ub 不嬲越舊越靚

1.0 基本上咩色都好睇

ub 著去行山一流
以前著nb行一日街可以唔攰 宜家著ub 直頭通山跑都得
著Cons vans 幾個鐘就腳痛

Og 靚撚到
早排入左對 全新core black 1.0 後悔點解唔比多啲要og

lm

以前都會想儲collab款，但係擺出泥display耐左d boost黃曬真係唔開胃
氧化boost靚唔靚就見仁見智啦

制服黎講 當stan smith流既？

Why not both
我都想入對og

呢對算唔算公廁?

利申有1.0
出街班3.0 4.0 眼金金咁望笑死人

葡萄牙？

究竟生活幾失敗既人先會拎自己對鞋黎打飛機攞優越感

小學雞囉
著得愈貴就愈威
好似打機d裝識閃識發光咁

同以前一街AJ一樣⋯

Ultra boost 粉絲 但僅限於第一代
有兩對第一代ub
之後果幾代 我表示狗也不屌

1.0冇柒鞋
2.0都7成靚
不過1.0個底太廢...兩新都蝕左好多

只著yeezy唔著ub
成日係街見到人著全白ub著到黑哂
都唔識keep住對鞋
又唔洗 呢種人先最柒

宜加係街仲要賣1299

ub除左1.0同crossover款之外 其他都係柒咕碌先著

用白筆油返咪得

對 core black 都未開
可能遲啲 stockx入
1.0冇馬牌底有啲驚蝕
諗緊痴唔痴 sole shield

on9 著鞋著到咁為乜

系牙0。0 點牙

你唔會日日著掛

NB 睇款 美版996 1400 990 991 就一定舒服，
1500 1600 著幾次條膠甩撚晒出黎 永不錄用

貼sole shield
成日係FB group見有人放鞋，貼晒鞋貼一忽忽 （唔理 yeezy/ UB) , 好反智 ，仲要炒價放先吹撚脹
鞋係消耗品黎，有耗損好正常

1.0, 3.0, 4.0, uncaged都有買, 都係睇顏色靚唔靚,
3.0好在鞋身冇之前兩代咁緊

ultra boost個底厚同軟彈, 穩定性同足弓支撐方面比較差,
本身對腳有傷/腳型有問題既話真係有可能會著壞腳,
換過對硬身少少/有多d足弓支撐既鞋墊就會好d

我細佬成日攞我啲air yeezy著返便服日咪好撚威？已經好殘

我有對1.0同對Uncaged 大家對著左一年 後者粗著少少 個底蝕得差不多
鞋本身就係為左著 太錫佢不如儲起佢

一樣淨係買1.0 原價入SNS WOOD WOOD 3M

炒價3m triple black solar yellow
3m真係好正

想當年sns同3m兩對d色啱啱好reverse 鴛鴦著好正

990/998好舒服

其實好好著

當年有對白色air force 即時變男神